男人可以風流唔可以下流

姐係咩意思

F=ma

扑野帶dom

可以有外遇但唔會做痴漢

奶閪要正經

叫雞要俾錢
扑完唔好周街唱
搞出事要認頭

即係鼓勵叫雞 唔好食免費餐呃蝦條

男人只可以叫高級G

認同